梅豔芳點解紅唔起？

原來似水流年係佢唱，我唔google都唔知，點解首歌咁經典佢都紅唔起

因為佢唔想紅，係佢老母迫佢唔

佢唔紅咩

同sita差唔多

點同
Sita唔死都無咩人識佢
正係記得佢拎過獎

草蜢都係跟梅姐出身
佢根本就係一代天后

麥當娜(好似係)

00後唔識邊個梅姐，梅姐唔紅

依家係咪1984年
仲有咩係google

咁耶穌都唔係好紅

同輩黎講劉華 伊健刀紅過佢wo

樓豬00後
完

小學雞咪上連登啦
香港人都唔配你做

除左on9之外我都唔知講咩好

梅姐都唔叫紅，睇黎巴打都幾後生

你係咪傻撚左 80年代果陣梅艷芳，張國榮同譚詠麟玩哂喎

四大天王已經係90年代，梅艷芳張國榮譚詠麟全盛期係80年代

坤哥我就識

伊健做古惑仔最紅個期，我估都只及梅姐一半成就

梅姐唱演都有 伊健唱歌不了

樓主你幾歲呀

一個天皇巨星
一個二線歌手

上面好多直必腸

( Show Blocked User - 吳榮春 )

下，呀MAG紅好多啦，仲拍埋劇

樓豬係咪假膠?梅姐都唔叫紅?

then?

2個最紅果陣既後生都唔同代
點比
講紅梅姐係應該比伊健高一皮

伊面攞過咩獎

午夜期待～（登登）
你未存在～（特特）

一個on9 po都可以2頁，連登仔係咪好悶

開POST評論之前可唔可以先做下資料收集同功課先? 梅豔芳是粵語流行曲最具代表性的女歌手!2004年去世後，其影力無人可比!

on lun 9

小朋友做哂功課未

Lady GaGa都抄佢....

梅豔芳一上台="She owned the stage"

紅嗰時你仲係精蟲

原來演唱會要换n套衫係佢帶起
咁d新娘係咪有樣學樣結婚個晚换兩三套

係
淨係計女歌手獎都輸晒比祖兒

MJ 都唔紅啦.. On99